[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

平時唔係好興問本土派點解屌泛民多過屌保蝗㗎咩？

出句聲吖

支持你既論點，不過我支持民建聯

呢個 project 收咗幾多錢

邊句講錯先?泛民打手?

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

小學雞你打我一下我打返你一下?
仲喺度分黨分派都on99

選舉唔分黨分派選嚟做乜？
弱智唔好上連登做打手

祝賀關帝成功令被DQ既姚松炎入唔返立法會，幫保蝗手證明中共DQ有理！

五毛D wade
唔投泛民就係五毛呀？

自己打撚完人地就講呢句
你玩晒啦

多撚謝販民班大愛支（尤其民主党工党同社民狗！）囉！！！！

啟德一早都知係港共專登設計既市區票倉膽！！！！

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」